追隨網美愛女…木村拓哉終於開IG了！一夜追蹤人數超驚人

「日劇天王」木村拓哉與工藤靜香2000年婚後育有2女心美與光希，她們也都有意跟隨爸媽的腳步，進軍演藝圈，目前IG的追蹤人數都破百萬，上週她們更在直播中透露希望未來的另一半「要比爸爸木村拓哉還要帥」，讓不少網友直呼：「不可能，這太難了」，沒想到相當寵女兒的木村拓哉也在昨（8日）晚追隨網美女兒們的腳步，出道近30年，終於開設了IG帳號，短短1個晚上就吸引超過70萬人追蹤，可見他的超高人氣。

近日受到新冠肺炎疫情的影響，不少明星行程銳減，只能透過網路與粉絲們多多互動，而木村拓哉也終於加入IG，是繼山下智久後，第2位設立個人IG帳號的傑尼斯藝人。他的第一則貼文曬出了一件飛行外套的照片，雖然沒有露臉，但他在內文中很詳細地跟大家報告自己的近況，透露目前主演日劇《BG終極保鑣2》還是處於停拍階段，不過早已準備好隨時上工，等肺炎疫情穩定後，一定會馬上重回片場。

此外，木村拓哉也表示，最近因為防疫只能待在家自己，為了與日本還有海外的粉絲的溝通，才決定開設IG帳號，之後會多多在這邊跟大家分享自己的生活大小事，也將成立粉絲俱樂部，希望能拉近與大家的距離。開設後，立刻吸引大批粉絲前來追蹤，愛妻工藤靜香和2位寶貝女兒心美與光希，當然也不忘在第一時間追蹤他，讓網友們非常期待看到他們一家四口在IG上的互動。

▼▲木村拓哉追隨網美女兒們的腳步，終於開設IG帳號。（圖／翻攝自微博、IG）

▼▲木村拓哉的IG短短一晚就超過70萬人追蹤。（圖／翻攝自微博、IG）

唔follow佢班手足？

未學到

到而家都仲係票房保證
細佬你幾多歲
呢條友最紅嘅時候周圍都係佢啲廣告
無論係護膚/理髮/衣著/ 名錶/ 房車
全撚部都有代言

邊位

湯家驊

child登好多10後？木村都唔識

你睇佢拍Grand Maison Tokyo就知返黎了

過氣廢老
我睇機場特警好過

有咁既老婆同女 已經完勝

如果佢無熄notification 應該嚇撚死

型到震

個ig名咁長

已經100萬

依家要靠返d女轉頭